[Be Water]德福手足撚完狗走啦

雖然唔知點解要屌狗
但撚狗都要有路走吖
1/F成班係窄路食花生同班狗對罵
2/F、中間洗手間一落到嚟
包抄就冚家剷 Game Over

6個月喇
Be Water La

旺角中咗招

德福真係特撚別危險